我地最聯杯已袋，理撚得你

我地話越位就越位，無越位就係無越位
最叻都係Daddy,一月唔買球員，將D錢用左係其他地方
一諗到之後聯賽後上奪冠真係扯扯地
嗚呀⋯⋯